點睇「愛>性」？

如題。

個人真係愛大過性，人大左，工作忙，有時真係只需要擁抱

真，都係想有人關心下自己，有個可以分享任何事情既對象

可惜女伴會覺得你對厭左佢，散左lu

個ex唔係幾靚，又肥肥地，皮膚又有啲差，身材都幾差下，唔係我鐘意果type。但我眼中佢係全世界最靚最可愛，成日同佢互動剩係開心一齊笑都扯到行哂，有種其他女完全畀唔到既幸福感，真係情人眼裡出西施 可惜分咗手

咁點解分手既？

無愛既性都唔係真正既性愛

我問題情場上經驗唔夠，唔夠成熟，畀唔到信心佢行落去慢慢變心，特別是果排人生低潮點燃咗個導火線，可能係咁啦我都係估估下，佢最後又唔願意見我、唔願意收我份生日禮物、又唔交代清楚，跟住佢已經好快同咗第二個一齊 冇計失戀再唔願意都好都冇用，唯有似返個男人，增值下自己鬆下心

性嘅話叫雞打飛機都解決到
唯獨係愛比性難求 愛當然更重要
有愛你唔會感到孤獨空虛
而且會真正感受到自己係存在
相反當你世界只係得返性
你就會同其他動物無分別 為洩慾 為生育

冇咗愛有時真係唔係幾硬得起

性同愛真係分得咁開？ 我愛佢但感情上冇性 可以點